{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009432",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 M스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約のお連れ様が2つ以上の客室を予約する場合、ご予約いただけません。 追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超えると追加費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、ペンションによって入室が拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、喫煙する場合は指定された場所を利用してください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 プレミアムペンションではメゾネットタイプとIPTV/Wi-Fi、無料Wi-Fiなどの特典を提供しています。 客室は禁煙です。 駐車は可能で、無料でご利用いただけます。 ただし、現場の状況によっては駐車できない場合があります。 ペンションには消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器が備えられており、客室ではネットフリックスとスタイラーをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "2つ以上の客室を予約した場合、予約できますか？",
            "answer": "2つ以上の客室を予約する場合、ご予約いただけません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加費用が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペンションによって入室が拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の入室と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、喫煙する場合は指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "プレミアムペンションにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "プレミアムペンションではメゾネットタイプとIPTV/Wi-Fi、無料Wi-Fiなどの特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能で、無料でご利用いただけます。ただし、現場の状況によっては駐車できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器が備えられており、客室ではネットフリックスとスタイラーをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 774
    }
}